[gmarket口罩]ems sf問題

小妹前幾日買左口罩 諗住俾有需要嘅人
但ems運費太貴 最後揀左sf
而家好擔心(屌細力啲
我應該cancel單？
各位知唔知cancel 左啲貨係咪會放返 然後可以即刻買返？
感謝各位🙏🏻

我GMarket買左兩盒..28號到左warehouse pack左就快3日都未pack完..

順豐？

EMS

依家GMARKET 用EMS仲會唔會送香港?

依家好似得ems,無左順豐

應該會CUT你單

Same here

頂 我都係...

想死

Cut左？

岩岩check到 shipped

其實來問會唔會有機會sf轉ems?
見到有張圖係大陸出通告
話會充共sf成500盒口罩
真心覺得cls
我27號落咗兩盒inguard
dklm到依加都仲係prepare for shipment

我有口罩本身揀順豐
不過頭先gmarket發貨 update左單number
無要我補錢都自動轉左ems幫我ship
但我填既地址係順豐站 點算

咁好嘅 絲打你買邊隻口罩咁好會轉ems?
好羨慕

你有冇試過搵cs睇吓轉唔轉到？
未ship出韓國前都應該都可以試吓轉掛？
定係已經出咗

想問下點解用gmarket佢出面寫
ship to Hong Kong available
但check out果時寫
This item cannot be shipped to the selected country.